再開post/推post 互屌嘅，唔好怪人當你係狗

自己冷靜下啦

Android 版Airdrop：Files by Google

俾你班散水撚伏好過癮？

推推推